女槍手一定係自己唔努力搵錢先搞到要開槍爭產

真正既物競天擇 適者生存
班廢老用法律程序欺壓人
似足建制同窮人既關係咁
笑人唔努力 仲要大大聲話適者生存
而家一槍ko你
犯法？
物競天擇呀

咪撚講埋啲係人都知嘅廢話，ok?
Nothing special